我朋友做m記會整 口水可樂、痰汁比藍絲／差佬食

琴晚落吧飲酒我朋友飲大左話佢係m記，表面六折優惠撐警，對差佬好支持。

但係每次有差佬嚟點餐落單，櫃檯都會標明顯示係police，然後入面廚房砌包果時就會加料

有汁既包就會吐痰、HI一HI屎忽窿，插隻手指落啲汁到，撈勻再上
汽水咖啡就會吐口水
薯條就加頭皮落去當鹽

最正係魚柳bell
如果個差佬叫魚柳Bell，加口水呢啲小不免，最癲係即場打飛機射落包入面同大雞醬撈埋先比差佬食。
有次個廚房癲癲地，專登大聲同櫃檯講：「魚撚包呀～」全餐廳啲員工都係度忍笑，經理頂唔順大大聲笑出嚟，個差佬仲要懞盛盛坐低食

利申：我朋友醉醉地果陣講，事後有講話係發夢見到

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

小事啦
黑警出街都食慣

已經變潮文

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

傷心浩園餐

高汁

屌，唔好朋友啦

自己入去做啦

大家學生哥宜排遊行冇咩錢

當搵d錢食飯啦

再加料比藍絲廢老警察

Pt比人發現咪走

驚閪咩

鳩汁

魚撚包

中港M記係有經營權
但個品牌一樣係M記
而M記個招牌同形象係咪真係支持human rights架
麥當勞作為國際大公司
又係美國股市上市
仲要係自己web page Missions & Values 到寫 Respect Human Rights

但係又比六折犯人道罪既香港警察
行為同說話都唔同既
咁係咪應該問下總公司佢地個立埸係咩呢
send email去呢到

美國巴絲可以直接打電話去

我唔信，吹水打飛機就叻

無事既，食淡味既野咪得

痰汁

Policy for employees 呀
柒撚完未？

做飲食嘅加料就好似呼吸一樣咁平常,我以前做麥記都加唔少,例如走茄汁我就加勁多芥辣落去,多醬就真係加勁多再慢慢包好個包好似冇事咁,之後一拆開成手都係醬

屌搞到我都想返M記pt

我都想做番麥記,但你要入廚房先好玩同夠自由.
利申 前員工